YG娛樂一問

其實lisa甘撚紅，點解上啲垃圾，賺甘少錢既節目？

個節目得百幾萬view。lisa做左5五訓練生,成日上垃圾活動咪無得回本？？

YG係咪on9嫁？

中國節目肯肯定係最好搵同樣地肯肯定係最垃圾

我諗佢上去做導師啲錢多過其他三個個人活動加埋

垃圾節目無人睇

你拎youtube view黎計大陸收入,做乜野事

緊係搵個跳舞勁嘅去教人

大陸節目搵最多喎你無嘢啊

yg沒落啦

大陸啲綜藝勁賺，肯定多過韓國好多倍先

LISA 幾十萬/HOUR

樓主天才
喺youtube睇大陸點閱率
套野iqiyi播既 最基本攞番個iqiyi既數據出黎講啦

🤣🤣🤣🤙🏼

樓豬專登開PO認弱智

唔怪得樓主DSE得3分

收嗲拉

淨係覆呢個

原來Lisa 係跟YouTube view數分紅

如果愛奇藝有一億個人睇，甘佢應該得幾億一個節目甘要分比6百幾個員工喎

甘就算國際巨星，個人收入都唔係賺好多姐

一億一集wo

應該出多啲歌出多啲show先正路加麻

呢個唔係show?

有甘多咩

world tour唔係好賺啲咩

屌on9,bigbang因為比blackpink上位停曬活動，blackpink出埋啲 on9 show

還翻bang bang bang比我

你覺得呢個原因重要過某成員爭啲搞到要坐監咩